#
 
ญี่ปุ่น
จุด
ชาร์จ
ไฟ
สำหรับ
รถยนต์
จำนวน
ปั๊มน้ำมัน
#
แอพพลิเคชัน
ข่าว
เก่า
สัก
เล็กน้อย
นะ
ครับ
บริษัท
รถยนต์
สัญชาติ
ญี่ปุ่น
ข้อมูล
ปัจจุบัน
ญี่ปุ่น
จุด
ชาร์จ
ไฟ
สำหรับ
รถยนต์
สาธารณะ
บ้าน
ทั่ว
ประเทศ
กว่า
ปั๊มน้ำมัน
กระจาย
ทั่ว
ประเทศ
เพียง
เท่านั้น
เพิ่ม
จุด
ชาร์จ
เว็บไซต์
ระบุ
จุด
สถานี
ชาร์จ
เพิ่ม
เช่นกัน
ขยาย
โครงสร้างพื้นฐาน
รวดเร็ว
เช่นนี้
เท่า
ญี่ปุ่น
เตรียมพร้อม
อ้าแขน
เปลี่ยน
เทคโนโลยีพลังงาน
รถยนต์
น่าจะ
กลาย
แหล่งพลังงาน
หลัก
แทน
น้ำมัน
กี่
ปี
ข้างหน้า
ที่มา
ภาพ
Nissan
 
Motor
 
Japan
 
Times
 
via
 
World
 
Economic
 
Forum
 
Pixabay
 
